警犬有一招好好用

每次記招有啲hard question
班狗永遠唔會正面回應
或者直頭應都唔應
所以下次有紅媒問針對性/引導性問題
直接答一句「按政府慣常講法，我哋唔評論個別事件」

原因係一嚟做得訪問9成9都係和理非
自己唔係做前線嗰瓣，就唔洗講咁多前線嘅嘢
一句「永遠唔同抗爭者割蓆」，講完收工(毛ee)
二嚟spin到係政府錯先
政府都唔答問題，點解我哋要答？

開放討論

唔割

以牙還牙